LiHKG係好 但係。。

成日睇睇下唔小心禁到啲廣告
幾時出個vip版
$100/year 都肯

做爛市 200pre year

真係成日撳到廣告

$100 一個月都照比